JS 	TS(JavaScript amélioré)
React(réduction de performance de 50* par rapport à JS, peu visible à l'oeil humain)

Le meilleur est reste JavaScript qui n'est pas un language compilé(vérifie que syntaxiquement tout est ok) et interprété


DOM (structure de la page)

queryselector envoie le premier élément
queryselectorall renvoie le tableau


.value value récupère la valeur d'un élément(input)
.innerHTML récupère le contenu d'un container(div,p,h1)
.style récupère le css et permet de le changer de façon dynamique

"use strict"; interprétur oblige à définir les variables (let,..)

Essayer d'avoir de bonnes habitudes de travail dans le nomination de nos id (txtNom,chkNom,listNom,lblNom,optNom, divNom,baliseNom)


for(...of...) {revient à faire un foreach
....}


